我直頭忘了有TVB存在。。。。

原來TVB未執，真係嚇我一跳。
垃圾都生存到，勁喎。